[黑警還眼] 812！1PM！全民塞爆機場！！！

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推

Push

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

push

咪撚成日focus勇武派

小編按：有醫護人員透露，指今晚眼部中槍的女生情況非常嚴重，現正準備進行緊急手術。有醫護人員與我們均認為人權組織需嚴正跟進事件，請各位替那位搶救中的女生祈禱。
FC:

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

痴線嬲到

要上熱門呀

洗撚到成個熱門都係機場post

小美我推爆你啲post

推呀

還

返

隻

眼

俾

個

女

仔

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

出黎聽日

出嚟！

1點出黎

聽日機場見！

有無人諗定英文口號

順便推埋 721

Pish

推！！！

p

聽日1點入機場
百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

死

黑

警

屌

你

老

味

黑警死全家

唉屌完全推唔郁

大家聽日一定要出去！

黑警還眼

pish

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

全

家

手土

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推！

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？